有冇人執到鎖鑰包呀？

我今日唔見左個鎖鑰包
深藍色右下角有名既 入面只有鎖鑰冇卡，有冇巴絲打執到呀？
可薄酬

9up

No 9up

鎖匙
鑰匙

但iphone打鎖都會出鑰既